招囝同我玩關係in lihkg！

小妹肛肛十八碎

26碎老女人

無關係

come on

無能on9

我寵物：唔係好gay

猁今晚贏唔贏到

Hi 契弟

有意留tg (要有icon)

18歲肛肛好喎

帽問我

幾時死？

ok緊

what about young mum

冇關係呀！

你個名貢樣樣都唔想有任何關係

幫你整鬆佢

從來只有我收寵物

自拍先

垃圾

自貼先

咁我都幾大牌

總知就靚

Don't fxxking care, just come

羅

柒嘅女仔 不了

染 屌你老母

明明係柒

呢排連登好多網軍
一日開幾十個膠post去上熱門

計埋樓豬，我扑左10個了

打錯字。。

點block自己的？

屌你老母 你老母比狗屌

羅狗

沒樣不了

有樣架wo

咁進取不了

我可以做阿公

不了

你係公公

唔trump你玩。。

想john....

女仔人家可唔可以俾啲矜持？

吹水台都見到個post
大家知咩事啦 我就block咗樓主嘅

邊個來？

我都扑咗自己了

Trump個fd

拉

求介紹

做乜偷肥仔張相

推

me

你藍色＝藍絲

推推奶奶

又搵第二個

無啦啦多咗個老公=.=

你女仔人家唔好再做ptgf啦。。

樓豬好花心=.=

佢實係暗戀我好耐先moon到post。。。

同我結婚

♥我.要.做.傻.籽.家.人♥
咩名;
幾歲;
你想做咩;
msn;
手機咩台;
你會吾會蝦傻籽;

♥- 佬斗:
♥- 媽籽:
♥- 姐籽:
♥- 妹籽:
♥- 哥籽:
♥- 弟籽:
♥- 攬枕:
♥- 公囝:
♥- 麻麻:
♥- 爺爺:
♥- 魯弓:(只限女性): 【唯1;】
♥- 魯婆:(只限女性): 【唯1;】
♥- 寶唄:(只限女性):
♥- 寵物: 牙gay
♥- 高薪保鑣:
♥- 囝囝:
♥- 囡囡:
其他如果你諗到都可以做

樓主點睇利狗又黑人

忘了愛🚬😢

我見到得白人

又陷害香港

咩料 以前mk妹招哥哥姐姐？

幾時嚟幫襯我

對唔住

想做咩？